<div xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://hl7.org/fhir ../../input-cache/schemas-r5/fhir-single.xsd">
  <!-- The spaces between the open and close "a" tag are mandatory.  (Cuz HTML renderers are dumb...) -->
  <a name="intro"> </a>
  <h3>Einleitung</h3>
  <p>
    Hier entsteht ein prototypischer Datenkatalog mit Common Data Elements (CDEs) für die medizinische Forschung.    Als Forscher oder Einrichtung in der medizinischen Forschung kennen Sie sicherlich das Problem der unterschiedlichen Datenstandards und -definitionen. Um die Vergleichbarkeit und Integrität von Forschungsergebnissen zu erhöhen, haben wir uns dazu entschieden, einen Datenkatalog mit CDEs zu entwickeln.

  </p>
  <p>
    CDEs sind standardisierte Metadaten, die für eine einheitliche Darstellung und Interpretation von Daten in der medizinischen Forschung sorgen. Unser Ziel ist es, CDEs bereitzustellen, die für alle relevanten Stakeholder eine einheitliche und konsistente Datenbasis schaffen. Um dieses Ziel zu erreichen, stellen wir die CDEs als HL7 FHIR Profile zur Verfügung. FHIR (Fast Healthcare Interoperability Resources) ist ein offener Standard für den Austausch elektronischer Gesundheitsdaten und bietet eine flexible und sichere Infrastruktur für den Austausch von Gesundheitsdaten.
    
  </p>
  <p>
    Wir arbeiten hart daran, den Datenkatalog so schnell wie möglich bereitzustellen. 
    
    Bleiben Sie auf dem Laufenden und besuchen Sie uns regelmäßig, um aktuelle Informationen über den Fortschritt des Datenkatalogs zu erhalten. Wir freuen uns auf Ihren Besuch!
  </p>
  <a name="technical"> </a>
  <h3>Technische Details</h3>
  <p>
    To do...
  </p>

  <a name="templates"> </a>
  <table>
    <thead>
      <tr>
        <th>Spalte 1 Head</th>
        <th>Spalte 2 Head</th>
        <th>Spalte 3 Head</th>
      </tr>
    </thead>
    <tbody>
      <tr>
        <td> Spalte 1 - Zeile 1 </td>
        <td>
          Spalte 2 - Zeile 1
        </td>
        <td>Spalte 3 - Zeile 1</td>
      </tr>
      <tr>
        <td>Spalte 1 - Zeile 2</td>
        <td>
          Spalte 2 - Zeile 2
        </td>
        <td>Spalte 3 - Zeile 2</td>
      </tr>
      <tr>
        <td>usw.</td>
        <td>
          usw.
        </td>
        <td>usw.</td>
      </tr>
    </tbody>
  </table>
  <a name="overview"> </a>
  <p>
    Diese Implementierungsanleitung enthält die folgenden Abschnitte:
  </p>
  <ul>
    <li>
      <a href="background.html">Hintergrund</a>: Beschreibung...
    </li>
    <li>
      <a href="artifacts.html">FHIR Artefakte</a>: Diese Seite enthält eine Liste der FHIR-Artefakte, die als Teil dieses Implementierungsleitfadens definiert sind.
    </li>
    <li>
      <a href="spec.html">Spezifikationen</a>: Beschreibung...
    </li>
    <li>
      <a href="qa.html">Validierungsergebnisse</a>: Hier sind die automatisch generierten Validierungsergebnisse  dieses CDE Katalogs zu finden.
    </li>
      </ul>
</div>
